喇沙音樂會譴責師兄盧偉聰

喇沙音樂會譴責師兄盧偉聰

喇沙舊生拉起寫有「克己復禮 捍良知」標語，強烈譴責師兄盧偉聰的警隊濫權。fb圖片

【本報訊】警察驅散市民屢被批評用暴力鎮壓，8.31更在港鐵太子站內無差別襲擊市民，掀起全城恐慌，但警務處處長盧偉聰至今仍「龜縮」，沒有就事件向市民公開交代。盧偉聰的母校喇沙書院有舊生在前晚舉行的舊生音樂會上，就拉起寫有「克己復禮 捍衞良知」標語，強烈譴責師兄盧偉聰的警隊濫權。

相關新聞：北京反游說 難阻美制裁

拉起「捍衞良知」橫額

在音樂會上，喇沙書院舊生用不同方法聲援這場逆權運動，除樂團表演奏出抗爭名曲《Do You Hear the People Sing》外，多位舊生在台上拉起印有「克己復禮 捍衞良知」的黑色橫額，並稱代表喇沙書院中樂團舊生，嚴厲譴責警隊，必須立即停止所有暴行，「無數次濫權濫暴、7.21及8.31恐襲，必須檢控干犯相關暴行的警員」。

中樂團舊生亦對喇沙書院舊生會予以強烈關注，認為在現時大是大非的社會議題上，舊生會應承擔更多社會責任及表達更多關注，「儘管不是每一個人都認同我們這次做法，但我們自覺身為喇沙仔應為社會不公義發聲」，強調「藍黃是政見，黑白是良知，喇沙仔可以接受政治光譜嘅不同，但絕不接受泯滅良知、是非不分」。

■記者謝明明

上一則
上一則
三成兒童焦慮 女孩睹白衣人暴行受驚

下一則
下一則
律敦治 鄧肇堅 醫護實名轟警

北京反游說 難阻美制裁
警逐區搜捕 港島變相戒嚴
蒙面便衣警違規影大頭照
旺角警署無警告開槍 急救員中彈
警拉錯人 黃之鋒赴德受阻
中秋夜再築香港之路抗暴政
教協斥民建聯藉監師會卸責
何超瓊去信聯合國抹黑示威者騎劫法案
警強闖富雅搜捕 刑毀
警彌敦道掃射9人 中椒記者︰對住頭嚟噴
寸嘴警司「調解」︰我唔係嚟答問題
太子站三人消失謎團未解
大媽毀花壇 巿民拆一掛十
沙田馬場設站搜袋 馬迷不便
港鐵屢封站 高層心痛設施受損
元朗恐襲7傷者向警索償
爆眼少女去信 反對醫管局向警交資料
三成兒童焦慮 女孩睹白衣人暴行受驚
律敦治 鄧肇堅 醫護實名轟警
強國捧美心 屈大班撐港獨
方仲賢：警大奸大惡亂打人
曾鈺成：警方行為好難理解
萬人集會 警逼腰斬港人求美懲中共

正

喇沙仔

奴隸聰: 冇戴眼鏡所以唔知個良心跌咗喺邊度

又或者本身就無

喇沙仔好波 幫你推

香港人加油

推

Boys of courage
Boys of daring

名校即係名校

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

好撚勇

師弟

國難五金

之前有人話睇下喇沙人鏈有無機會連到去男拔 喇沙x男拔 we connect

名校

校歌第一句Boys of courage, boys of daring, full of manliness and will

第一代校友會會長二戰保衞香港戰死死

上星期五到一半

相反依家既校友會會長

肥仔聰係咪俾人滅左口，咁耐冇見佢

佢廢架嘛